大家有冇試過網上賣二手野?

其實又話要，到約定日就轉撚曬軑話黎唔到,唔要係咩心態 ?
自己時間就好撚緊要，人地時間可以比你浪費

集思廣益，咁應該點做先可以正正常常交收？